我諗黑警攻擊清真寺係故意,主要係因為宗教既中立大愛阻住黑警施暴

其實今次清算宗教已經唔係第一次
之前都有因為基督教開放聖堂比抗爭者休息而比警察精神同言語攻擊
而錫克教又開放同派飯比真係無錢食飯既抗爭者食
清真寺探岑子杰同派水,黑警係好撚不滿
今次清真寺直接出手係警告緊所有宗教要歸邊去黑警個邊
同大陸既宗教清洗類似
迫伊斯蘭教人食豬肉唔比朝聖
拆教堂殺基督教人
而家香港警察真係共產黨城管黎

唔駛諗，根本就係popo報復行動，一舉幫佢宣傳出去，全面connect在港回教徒

係中共落order做，因為中國仇視新疆人

下次黑警一樣會咁對教堂
甚至攻入教堂

Push

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

佢地的心態：唔撐警就係敵人

睇得出係中共指揮官落order，睇返大陸情況就知點解會搞埋香港穆斯林，大陸全國清洗緊穆斯林族群，因為中共將港獨同疆獨扣埋一齊，所有行動都一模一樣照板煮碗搬埋過黎香港實施

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

香港popo根本唔會敢搞穆斯林，一直無仇無怨
得中共先會將所有穆斯林睇成恐怖分子

咪撚美化香港popo

諗咁多，最後其實可能係負責揸水炮車果個popo 真係毅進智力

NONONO
係黑警故意既

一定要
先係攻擊教堂,而家攻擊清真寺
黑警明顯收左大陸指示要搞宗教

我完全無諗住美化香港popo
我指出香港popo無動機咁做 (不過毅進仔智力係會做得出)
背後一定有中共order同支持

阻膠阻手足勇武就多

唔知點解我都覺得似係咁

如果黑警真係咁諗 真係on9唔係扮嫁wo